見到美國班死黑警咁樣，真係幫唔落手

testing...五毛夠唔夠膽覆？

其實香港班黑警都係企元朗市民個邊

香港又嬴

有五毛入黎留言我切

又推埋d 咸濕post 上黎

Push

美國警察同示威者和好，香港都要學下

黑警：道你老母

send 撚嗮啲圖去蘋果同立場留言度啦見到班冇腦藍尸净係識copy格式係咁spam咩 光復美國時代革命 就忟到仆街

其實佢地用我地d 口號係幾好，間接滲透落藍屍層面 由佢地繼續用...大家先會記得五大訴求 缺一不可

五毛手足係邊😭😭

光復美國，時代革命
解散警隊，刻不容緩
沒有暴徒，只有暴政
美國人報仇， 禍必及妻兒！

依d 就白警啦
香港d 所謂白警淨係識篤灰有撚用

光復美國，時代革命
解散警隊，刻不容緩
沒有暴徒，只有暴政
美國人報仇， 禍必及妻兒！！

希望有五毛手足一齊聯手對抗警暴😭 記得去facebook 同 ig 留言

五毛手足😭😭

push

仲有示威者保護落單警察

一隻五毛都無

留名等睇話佢地會被判坐監

香港果班點會有都無人性

師兄又講得無錯 香港班黑警無人性 應該無乜人會保護

師兄你柒左喇 我講緊果班所謂既義士，其實係無人性畜生都不如既垃圾唔好意思

好似有五毛手足幫手打緊國際線 希望五大訴求connect 到藍屍認真對待警暴😭

光復美國，時代革命
解散警隊，刻不容緩
沒有暴徒，只有暴政
美國人報仇， 禍必及妻兒！

岩呀 光復美國 手足拿拿聲坐飛機去幫手

問下612唔人道基金幫唔幫到手

吓🥵竟然係咁...

應該唔洗呀師兄 收到風中共派緊錢 應該未需要用612基金

光復美國，時代革命
解散警隊，刻不容緩
沒有暴徒，只有暴政
美國人報仇， 禍必及妻兒！

求五毛手足幫手推😭

其實美國示威搞事果班都係收咗中共錢

五毛手足快幫手打國際線 警暴問題係刻不容緩

好似是中共人道支援基金黎的

美國黑警點解唔學香港，踩斷人隻腳咪搞掂囉

五毛手足唔爭取五大訴求啦 😩

全部重點都係講美國示威 佢地既招數：

1. 想你表態到底支持支威者定政府 唔表態唔參與就覆你 果時人地都出聲點解我地唔出聲

2. 企圖spin去話中共有份策劃美國示威 等我地做on9仔衝曬去同美國人講 抹黑人地示威既動機

請各位手足保持理性同警覺 對家手段叻左高級左好多倍 咪俾仇恨衝昏頭腦 特別當對家想spin去話係中國引起件事果陣！

要學識自己進行獨立同批判性思考 唔好連登講咩就信 講咩就做。

原來你就係2講緊果個on9仔

太長無睇，但我係on9仔😭😭😭

集中營五毛：好嬲好嬲

希望班五毛手足都堅持到五大訴求

五毛，光復美國呀喂

推

可惜仲有好多on9黑警 件事越搞越大

如果而家post 香港黑警既片

title寫 police brutality

咁會點

推爆

師兄，你比垃圾都更不如

笑死 一隻5毛狗都無個post

屌 好撚多五毛

其實有冇人記得勇武第一役
就係立法會下面 成班狗圍住打一個女仔打
之後先會有人捉落單狗

你唔撚沖 撚到去到果個位咩 無一個無辜

依家係你警察行私刑呀on9
圍撚住個女仔打呀 人地有反抗咩
佢有嫌疑犯法你未上佢孖葉 帶佢上庭判囉
你要行私刑圍打人之後先上佢孖葉帶佢上庭判既話

咁勇武都放你架喎 圍完再放你唔係放咗你咩 你冇死tim wo
要多謝勇武tim la

哇屌係咪啲人block曬依條五毛
得我同佢講嘢

人畜之別

好撚多五毛喎 邊度冇五毛呀

香港係人民跪

屌係外國一早開左槍啦

本身諗住入嚟屌你

五毛藍賤畜係邊

block 太低層次
要追擊佢,去到邊度都啄住佢鬧尻佢

上面有一隻嬲咗

想光復美國
記得大選選侵侵
州長唔好再揀民主黨
幾乎所有騷亂嘅州都係民主黨管理底下警察變曬黑警

咁我哋幾時可以唔揀共匪做特首？

仆街 一定係阻住香港黑警跪先有咁既畫面

屌你啦 律師比你打到就死都撐

係你on9先認真覆佢 轉換一下心態…唔洗太認真

我地五毛手足走得好前的！！！
五大訴求！光復美國，時代革命

中共有人道基金支援美國手足，放心

一定係黑暴扮警察道歉

屌5毛去哂邊

光復緊美國

香港都人不過會比人屌係左膠姐

師兄你啲馬嬲戲都相當精彩，本來仲諗住離開child登，但依家見到你逐個post回不斷柒真係太精彩，想繼續欣賞你點on9

真係冇5毛

屌你呀 笑我手足on9

睇唔到 我唔知。。。。。etc

睇漏左上面嗰一件自膠

其實佢單腳跪 唔係道歉 唔好自HI先得

弱智唔計的
依隻唔計

係，收到風係香港腳發作

我要留低睇佢條傻鳩光復美國雖然佢地又藍毛毛又低學歷低技術n無又去接國家隊啲貨就快收皮老婆走佬無仔女送終，但係我都想見到佢地光復美國實現支那文明復興大業

香港黑警本身係想跪，但比人阻住左先咁嬲要用腳推開佢 後面有跪但影唔切……錯怪了香港黑警

好嬲好嬲

五毛手足都connect 我地反警暴

光復美國，時代革命
解散警隊，刻不容緩
沒有暴徒，只有暴政
美國人報仇， 禍必及妻兒！

仲同示威者一齊示威遊行喎！
點算先

美警騎馬撞人唔知拉左未

搞錯，依個真係唔應該！！
解散警隊，刻不容緩！！！！

五毛手足度緊犒，未知點覆

推到5毛出嚟

一定係太忙，未有時候入來了解

真係無5毛

Po香港黑警上Twitter 同啲美國警察對比下

其實5毛成功左 帶哂你地班黃毛去美國

咁勁，認輸了

我睇唔到

唔好成日羅美國警察
黎同香港d狗比較
真係侮辱黎
即係有人讚你叻過一隻狗
你心情就同美國警察差唔多